荃灣沙咀道有事發生！

荃灣區（民防等級：3注意）
沙嘴道遊樂場附近有大批民眾集結，有人於遊樂場外設路障。

要將閒日開戰恆常化

【2105】荃灣沙咀道球場的市民走出沙咀道遊行。

港台live

突然間？
小心有鬼

朝早會好d，可以被罷工

鬼你老母咩

鬼你老母

2117，荃灣寶血思源學校對出開始多警車。 #現場情況

要擇日呀傻鳩

標題黨

Set完走 再set 再走 煩死班狗

打游擊啊 set完可以轉場,唔好死守送頭

2105 荃灣
警力開始於柴灣角及眾安街部署，群眾應小心沙咀道內街的風險

手足小心

今晚和平比較好。

唔係嚇走晒班和理非，以後越來越人架喇

放工堵路=叫人坐港鐵

好心要搞就搞黨鐵商場啦

er....
點解唔快閃搞藍店?
搞路障做乜?
阻人收工

戴多頂帽啦好心
得個口罩好易認

(21:24) 黃大仙廣場外的龍翔道來回方向被堵塞。

push

有啲人要小心服飾比人認出

哇...咩事...一開就見到有勇武..覆桌???
好撚型呀

經過呢幾個月我相信香港人可以做到好多野，除左早上準時

蘋果有荃灣同WTS嘅LIVE

今日都仲返工 屌你老母

近四日打咗三場，出唔到了，手足加油

但今日人唔算多
唔好留太耐好d
唔好閒日又小幾個手足

星爺在上!!降狗服妖!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我發現啲記者戴咗豬嘴

和理非多呀，等大家慢慢行完先啦

以後遊行唔洗再申請
變左澳洲咁

中銀

笑左 笑埋右

又自燃

真係攰到仆街

小心黑社會呀

不受傷不被捕。

set完走左啦 water

荃灣SET緊RB
WTS SET咗
CWB行街
TM/沙田就商場集會
SSP未知

咁近差館門口整 road block ?

TM係政府合署前面空地

HIT AND RUN啦,多街坊少目標,又夜不且持久戰.

荃灣快閃塞路 rb就走唔留守
其他區可參考

呢班堅街坊
個個都好似啱啱放工準備返屋企咁

又rb?

坐監坐左幾耐 佔路是日常

又開火

點解要去警署隔離攪
好危險既路線

快閃散緊了!!

係，但要識得散水

yeah

ssp護緊西九龍法院果96個人走

有好多方法免費坐

阻你去死

立場大量火魔

射左tg?

其實平日應該無咁多狗快閃唔錯戰術 佢地調動哂六日返工平日肯定多狗休息

TG fired

「得一隻狗咋」
好想食狗肉

唔返工你養我呀？

有催淚彈

不過真係見到無晒黑警,睇黎琴日真係消耗晒黑警D戰力,今日半放棄狀態.

立場直播 火魔法師掟入狗屋

係

咩位置

啱

荃灣新界南總部TG + 火魔法。

魔法已用

渣架中銀d機

咁就真係要衝了 當然你適當時機就退

好過圍住9叫

立場 live

好撚勁 好大火

新界南總區門口 tg放咗好多粒

出得火就盡量咪俾消防車入

開花救荃灣?

加油

守火係咩玩法？

街坊手足小心，睇路準備撤

燒緊咩

Hit and run !!! Success

放題

屌中銀d櫃位不嬲室外無冷氣，熱撚死人，你睇家下出事啦！ 著晒火

燒緊咩?

快啲搵中資 藍屍鋪幫襯吓

荃灣都爭做首都

着火嗰度係咩地方？

鬼多定人多？

tg同火魔法又同時出現

要睇沙田友了,佢地最近中聯辦.

新界南交通部

屌撚死你老母

狗屋

隊頭去差館出火魔法後面好難跟你行架WOR

解散警隊 刻不容緩

哇今日節奏咁快，跟唔切

林鄭政府去左邊？真係唔出黎？
要香港人日頭翻工，夜晚示威？

睇怕都係荃灣贏

咁夜唔好玩留守啦
勇武要玩留到今個周末3個半日有埋街坊陪你呀

手足散晒

支那機冇得upgrade 會短數

小心福建幫出嚟打人

唔洗驚 各區各有各搞

荃灣手足武運昌隆 萬事小心ok!!???

到射TG就走啦,引到黑警出黎目標已達唔好玩咁夜等拉呀.

個狗婆頭先嘈閉閉
著火就閃人

膠少陣啦

就十點姐 十一點先走未遲

民憤

大家準備撤，今日不宜戰

保留實力，快閃至上

識玩了

好時機

號召到咁多人出嚟

咁撚快? 起碼搵番幾間中資藍屍鋪頭幫襯下先啦

一二！！

睇怕研究緊蒙面法

和理都散一散啦

ON9,11點就死啦

我都被佢嚇親 好突然

敵進我退 敵疲我打

閃走啦

和理散啦

hit and run! Well Done

又去中旅社？

正

去到狗屋, 個差婆廢話都未講完就食火
不過班狗都好快手, 即刻TG還擊

好顛 以為無人 點知咁夜都號召咁多人

我睇直播見到疑似黑警射tg射中巴士反彈中自己門口喎

唔知係機入面做果位巴打有冇事

佢地本身已上gear

荃灣手足好波

乜9都得啦 中銀 360 梗有間中資藍屍係左近

我覺得呢個係和理非出場既時候 其他可以停停留力

呢個應該有其他區

好多人冇準備唔好今日開波
TG都冇GEAR頂

可能炒咗啦

想狗雜種死既入黎

唔好勇武啦

咁突然

WTS都有RB
CWB平靜

平日都咁撚多人，痴線架

大把嘢玩呀荃灣

小心

應該參與左三罷 抵佢吉人天相

悶燒
南生圍成日都係咁

tg放題

好勁呢野快閃

民意

荃灣要做首都

慢煮

2141 荃灣 南總防暴已上裝

2142 #和宜合道 消防寶寶出車

2142 荃灣南豐門口陸續關閉 有保安守門

街坊睇路，街坊接人

玩完好快d閃人
唔好重蹈覆轍

你咪係嗰隻鬼囉

買緊雞翼去燒

嘩，乜咁多人

WTS
2144 #龍翔道 兩邊 已封

無gear反而好事 唔會太留戀陣地

#新巴城巴臨時交通安排 #荃灣

以下路線改道行駛：
930 往荃灣
取消沙咀道沿途各站

930X 往銅鑼灣
取消沙咀道沿途各站
臨時站：楊屋道街市

930X 往荃灣
取消沙咀道沿途各站

勁多人

快閃

我想講 睇慢鏡好多次 我都幾肯定中槍位手足只係拎住一條白膠燈喉 唔係殺人犯同CCTVB所講既鐵通，其他人都見到既話要做野啦我地 唔可以比佢地屈手足， 何況真係膠喉既話 隻狗入撚硬機會高好多

玩完快閃好散場，聽日繼續

荃灣係實彈, 破壞狗車, 打黑社會紀錄保持者
但同時有手足中彈, 俾黑社會斬到最傷
不過首都覺得都係沙田, 黃大仙, 深水埗排頭

大家係咪要諗下和理非既活動勇武係咪要出場

RTHK嗰度好多人

荃灣仲有水炮車

沙田係行政首都，和理化場

今日好有火

#荃灣 #過海路線
(21:46) 現身處荃灣沙咀道人士，如需尋求過海巴士服務，可以前往 楊屋道近「楊屋道街市」，以下路線仍維持服務：

930 往灣仔北（經中上環）
930X 往銅鑼灣（經中上環、灣仔）

2147 東亞花園一帶安全

要針對性先有用
搞民生好似唔係咁好

唔好有戀戰意識，唔值

現場決定

狗車陸續增援中

個人覺得仲係沙田
利申荃灣撚

大連排道有兩架狗車裝滿狗

荃灣手捉最打得,沙田人最多,黃大仙食最多TG,深水埗最勤力.

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

忍撚咗班福建契弟好撚耐喇
加埋黑警開槍
荃灣手足要爆了

2146 灣景Aeon内廣播10時關店

狗屋係咪有火魔降臨

點解唔得?? 而家將抗爭開展成平日模式有咩問題??
係咪要填from 比你知手足要行要企要呼吸要點做??

唔係一向10時閂門咩

走咗一大堆和理非

好易被點相

水炮車處女戰

係，正中大閘好旺火

荃灣好多廢老

手足要準備定校巴了,荃灣唔少人,接送需時呀.

一向閂10點半

全部人冇gear都打陣地戰？

香港人,加油

2148 荃灣南豐門口已關閉

立場嗰度
免費入閘

黃大仙街坊大戰最深刻 水蛋碟果晚 攻撚到黑警雞飛狗走
沙田空戰當然都勁. 但街坊味無咁重

有幾多人夠膽阿

元朗係咪已經割讓左出去?

行街都要包頭?

幾點呀大佬

喂
大家
記住記住
BE
WATER
MATE

狗車出籠，be water

2140 #九巴 #荃灣
39A, 51暫停服務

元朗國

每區快閃就岩，放完就好走，唔好留守

跟住狗屋即刻出tg
跟住火+ tg即刻爆炸

離開咗狗屋

快閃快閃

牛屎地方割比大灣區囉 咁撚多藍屍

走啦

快閃完快啲番屋企喇
撚狗撚得好
校巴快啲出黎

而家手足轉緊場

標乜撚野題黨？

51 九巴不知幾想停 冇客

唔打陣地

直播荃灣

屋企要人

智取啦

推

10.1個日南總都係好少狗, 門口2-4隻, 仲要係普通藍衫狗黎

無裝備 快閃啦

國瑞路迴旋處十幾架狗車去緊

荃灣好野

你死全家咪有鬼囉

大佬越嚟越少人㗎，市民會麻木

咩事? 仲以為今日休戰

爭咩呀爭 比賽咩

Push

手足好波！！

呢張真係好經典

搞完就走 唔好守

狗車開始多，
大家睇餸食飯

現場手足要小心有鬼跟蹤

希望可以完美撤退

記緊快閃，唔爭一時之氣

睇live好多人得個口罩 屋企要人

使唔使招呼吓班黑社會

住梨木樹果d要考慮下回家時間啦

Be water ar手足
8月5 同10月1 狗力優先處理咗其他地區先
今日嘅情況佢地其他地區運狗嚟好快

⚠️ #荃灣
手足請盡量避免使用荃灣西站、並小心運兵之可能性。

點會，不過手足一黎就火
唔好唔小心掉中流浪狗

荃豐中心商場十點山門

割元朗但唔好連天水圍都割埋

行和宜合道返去

寶血會思源大量狗車衝緊過嚟

和理都要扮無野啊, 扮睇風景

沙田

有十幾架狗車經大窩口站黎緊

睇住比藍屍/鬼篤灰就真
好多手足都係得個罩

2155，各區情況：

荃灣：荃新附近開始挖磚
示威者聚集於青山公路、大河道

深水埗：聚集於西九龍法院
銅鑼灣：示威者聚集於軒尼詩道
將軍澳：站內市民呼籲罷搭黨鐵
黃大仙：快閃龍翔
沙田：破壞黨鐵

#現場情況

唔好玩咁夜啦 撚夠狗就走

和宜合道有狗隻訓練中心

唔好再陣地劇本
無目標就散場啦

荃灣狗屋剛出左3架狗車

和理非未散

有冇狗肉味

黃大仙 水之魔法師

2152 約十架豬籠經葵涌道，估計往荃灣出發

2149 3豬籠 愉景轉出青山公路往麗城方向

#荃灣
2153 大窩口10豬籠往荃灣

勿做灰姑娘 三個月 我不斷提 都係有人衰

上星期太子 尋晚北角

今晚唔想見到沙田同荃灣又失手

美心重宮 翠園

Agree

皇宮

琴日金鐘都有

你搞黨鐵令到香港人要坐巴士唔會仲好咩？

小心為上，但好波

好多狗車落緊荃灣小心

1警車往愉景新城方向

請問係荃灣返唔返到梨木樹？

你覺得今日會休戰 即係代表你已經麻木咗
5年前點解爆發雨雨傘佔領
就係因為928大家見證到第一粒催淚彈
大家當晚全部嬲到企出黎
今次出實彈仲要打到危殆 出嚟係人性 亦證明大家未完全麻木

唔好玩磚啦,快閃為上

be water 流水式
btw萬事小心呀

唔好set rb唔使留守
前線加油

會攰

黑警而家call緊人番來開工
防暴一到好散啦 聽日再來

有冇荃灣 黃大仙逃生路線？

上荃景圍搭48x啦

行番去 半粒鐘

荃灣手足 屋企要人了

荃灣再SET RB
沙田、CWB SET緊
WTS 暫時平靜

荃灣街坊好波

(21:52) #城巴 #新巴 發佈以下臨時服務安排：

改道路線：104, 701, 701A, 930, 930X, 971, A26, A29, A29P, E22, E22A

荃灣好撚勇武
其他地區要努力追上

呢啲先係應該要發生係開槍後第二日嘅事

(21:47) #城巴 #過海路線 930 改道如下：

荃灣方向
駛至德士古道後，改右轉楊屋道，左轉大河道返回荃灣西站。不經沙咀道。

取消巴士站：
1. 沙咀道「尚翠苑」外
2. 沙咀道 328 號「寶石大廈」外
3. 沙咀道 232 號「戴麟趾夫人診療所」對面

銅鑼灣方向
不受影響。乘客可如常在荃灣西站或楊屋道街市上車。

記得不留守不對待不被捕

#城巴 #荃灣 #過海路線
(21:46) 現身處荃灣沙咀道人士，如需尋求過海巴士服務，可以前往 楊屋道近「楊屋道街市」，以下路線仍維持服務：

930 往灣仔北（經中上環）
930X 往銅鑼灣（經中上環、灣仔）

312?

［核彈］你話自衛開槍 咁呢條片你又點解釋啊

行上石圍角搭94

22:00
#荃灣 已經呈現黑警包抄狀態。

你咪鬼囉

沒gear就是但上一架巴士先，出左荃灣再穩路

be water is ok
no more 被捕

set完可以直接返屋企

睇黎黑警現時只夠兵打一區荃灣,荃灣手足要小心唔好被捕呀.其他區都唔好玩咁夜呀.

啱啱喺巴士上面睇葵芳警署完全冇狗， 可考慮

荃富街公園有42c，經黃大仙，去藍田。

行動快D,要走既走要守/打既就開壇

大窩口乾淨 行去油麻磡路番梨木樹

大家齊齊整整回家！！！

當放工夜晚出黎做GYM PHYSICAL呢鑊仲唔汁笠?

有藍店有黨鐵唔搞
阻完路快閃又要搭巴士走 搞鳩自己

荃灣點返石籬

搞完快啲回家吧

小心呀，，手足們

行路 包冇事

2005 青公國瑞路迴旋處靚仔

咁咁成班乜事

Hide Blocked User - 十月一日七十大壽

撤左

啱啱

去左荃灣廣場嗰邊

睇下31仲有冇開, 行沙咀道既

得個口罩果啲

大窩口乾淨 可以經國端路油站去和宜合道童珍轉去石蔭

中銀R.I.P

荃灣突然咁撚勇

幫中銀裝修

係咪散水 岩岩放工

有31，如果寶血會對出無封就ok

仲多人過尋日

行上葵涌邨再走

其他區要搞大，要分薄對手實力。

隻碟有戲 痴撚線

有冇人要返屋企

搵有無荃灣手足去佢屋企

尋日都好多人， 但都散得好快

唔知中銀聽日股價會跌幾多呢

香港日日都有事發生架啦

有速龍

真係想贏嘅唔該入黎睇

[中共攻略] 歷史話你知大佬點打

Be water guys

快閃教材 成班裝修到咁上下成班走晒

真 唔好戀戰

2158 #將軍澳 #將軍澳站
將軍澳站現可免費出閘。

荃灣要keep住團火打到11月24

晚晚黎 逐間同佢裝修
裝完又再裝

散水！！！

叻叻豬

一部ATM機要幾錢?

知進退，不猶豫

各位義士，要小心黑社會。大家要小心啊

撤退要小心

出左直升機

散啦快閃完 不被捕

咁多位小心

1-200萬

盡量唔好落單
快d變街坊裝

十分好，等左幾個月，終於學識，下一步就係針對狗快閃

手足be water呀 隨時散水
咁聽晚先有得再出黎玩架嘛

不被捕

安全路線，兜大窩口上面d村屋一直右邊行，去同珍交匯處入工廠區，見到石蔭你自己都識路。

自己人

幾點開始佔路？

班狗全副武裝上晒gear ，十幾部豬籠車出嚟原來吹風
撚狗至高境界

小心，係安全無閉仔無人無光地方先換裝，最好有人睇水

奇怪 咁耐都冇黑警

散水
不流血
不被捕

快閃手足記住睇後面有冇奇怪既人跟住

正
而家已經延伸到放工後

周邊圍緊啦

有 但手足走曬

邊個咁可愛

提防跟尾🐶
提防跟尾🐶

係安全無閉仔、無人、無光地方先換裝，最好有人睇水

直上葵涌邨 再轉光輝圍 過橋就係石陰

荃灣手足，我愛你地，今日大家做得好好呀，感動到喊

走啦 不被捕

提防有狗跟尾

手足
希望你地
BE WATER 不被捕
屯門人上

小心有狗跟蹤！！！
小心有狗跟蹤！！！
小心有狗跟蹤！！！

你放工放幾點

全世界小心

小心popo

有進步 呢樣都做到就完美

反跟蹤
換裝小心
手足 我愛你地

應該CALL緊狗返黎, 點會諗到昨日大戰完今日又黎, 仲要多區, D大陸支援又放緊國慶

仲未計入便啲cash

平時兩下就出晒嚟 今晚玩咗成粒鐘都冇影

狗:嘩屌你地 平日都玩多區

個live咩事 話有人上樓

沙田柚都出動

#逃生路線 #荃灣 #自行評估風險

楊屋道街市巴士站
33A 大窩口、葵芳、美孚、深水埗、旺角
930臨時 大窩口、葵芳、西隧、中上環
930X臨時 大窩口、西隧、中上環、 CWB

堅持五大訴求 升級獨立調查為重組警隊

政治問題 政治解決
要怪就怪7婆

晚晚收工有活動玩玩了

2粒鐘一個差佬都見唔到就好和平

西鐵沿線車站乾淨？

防暴新界南/大窩口

趁班狗黎之前好閃啦
快閃真諦

旺角 黃大仙
黨鐵站部份出入口關閉

琴日5區開花
都係好耐先齊腳
係手足無主攻經驗先錯失良機

Cash應該無事，同埋爆mon應該只係換mon

唔值錢

#荃灣
2215 荃灣西鐵站準備封站 暫時得返d出口可用

不被捕啊! 任務完成

屯西有RB
黑警舉過藍旗

其實我覺得唔好搞銀行
噴下咪算，一搞啲狗就好多藉口

屌，唔好再企係到！keep moving be water!!
Hit and run 啲人聚集，企晒係到做咩？又想等狗嚟捉？
麻煩在場手足叫啲無裝嘅街坊唔好再原地企！
救下你！唔想有人被捕！

睇得出警力崩潰咗,黃大仙同將軍澳完全放棄咗,港島應該只守返西環金鍾同會展等重要建築無力出擊.黑警只能靠重兵逐一地點清場,但係一來一回D人都走晒啦.

1019愉景新城商場愉景新城岀口有狗

已經完咗

荃灣打黑社會

睇住狗車一開門即衝即捉啊

福建幫其實唔出黎可以唔洗搞佢哋

幫推！

荃灣手足睇路 唔想又有人被斬到皮開肉婝

當和理非都唔覺得有問題，你覺得有問題，你就根本連和理非都不如，阻膠。

今年係2019年，香港勇和元年。

荃灣咩事二坡方?

可能係琴晚班武警玩大左 E+到POPO罷工

搞唔搞都咁多借口架啦

推
推

好啦好啦

Be water

今晚好多NPC出來，好感動
但係有D NPC儍豬到素顏, 小心ar
素顏就唔好搬野掉野啦

蝙蝠俠 ：面具唔係用來保護自己，係用來保護重視你的人

挑黑社會機

呢期新界人個個都想上位喎
屯門，沙田，荃灣

咩環境

好撚擔心手足啊

打緊麻將

二坡方又出事？

啲黑社會見到咁都笠曬水啦 仲咁出黎咩

push live有大事

個閘都幾硬

又打麻雀

尋日開完槍之後一排退左
尋晚爆黨鐵爆政府合署再爆黨鐵
跟住吉野家 再落去眾安街優品360
中間起碼搞左兩個鐘
一隻狗都無
睇黎佢地好驚比人還拖

清完麻將館好轉場 不留守

衝入去 入去裝修！

麻雀館D字咁硬既

荃灣手足

荃灣嘅憤怒值一定好高
又斬人又開槍

唔好攪二坡坊啦
好擔心手足too

有無哨睇水啊 班狗一到肯定落車即捉

好撚擔心

好多番左三至四日無抖過

唔好走晒入去啊

咁多區似乎荃灣最撚打得

間麻雀館背景

二坡方麻雀館已被全面裝修

入左,小心逼住出唔番黎阿屌

完全feel 到荃灣人果種憤怒

打得好!

應該太多區突發快閃,諗緊計

咁撚陽真係快手好走

荃灣手足可唔可以Black Bloc多少少。。。。。

想知個民防等級邊度有得睇

有冇手足有荃灣TG 我想入左先!!

老黑底

Dllm爆撚完就快閃
全世界記者喺到

福健
本身拆錯

咩原因要 搞麻雀館?

核爆都唔撚割!!!!!!!!

又拆麻雀館

打麻雀館好治癒

CLS 點解LIVE見到有人唔帶手套

#荃灣
頭先二三坡坊附近有二三十個福建幫, 但係見到手足一多就一野走9哂

推！

入咗去道閘得一道門

爽撚到 好似玩緊gta咁

福建人出黎

點解開左門唔召喚火魔法師

fucking幫

where

好走啦不宜久留

荃灣係好勁，但手足可唔可以Black Bloc多少少。。。。。

大家一齊打麻雀

荃灣包好D啦
睇LIVE好多都好易認

大發係邊個?

個閘咁易爆

你係黑社會見到班full gear全部黑衫你仲驚啦

戴帽呀 包耳仔呀

大陸國慶係7日

幫賭徒戒賭

手足好波 不過小心啊

好心得個口罩/空裝既咪咁勇武保護自己呀

低成本面罩

呢個真, 起碼帶多件黑衫包頭

正常都係裝呢種啦,幾條友一齊扑
不過咁陽真係快手好走

荃灣手足小心呀！

唔好落單，互相照應

荃灣手足爭做首都

你係咪唔記得荃灣手足比人斬斷手筋腳筋殘廢咗

冇火魔法師

荃灣手足好撚猛

點解今日邊區一隻狗都冇

地震魔法師都出黎

btw 手足小心

條魚好慘

直頭要散水

快閃啦 一陣困獸鬥走唔切

全民戒賭

荃灣
又幫福建幫裝修

香港電台一個轉鏡笑撚左

好撚強

但啲狗咁耐味出動

會唔會玩包抄突擊

柴灣巴打多謝荃灣巴絲

一世唔會忘記

荃灣著撚曬怒火
Fucking pon where are you

大家唔駛擔心，佢地目標好清楚： 福建佬

手足快閃，有狗來緊!!

PS. 搵人比個荃灣友TG我，方便帶路走。

荃灣手足我愛曬你地咁多個

睇撚住呀 搵人睇水小心被狗圍

好撚治癒呀屌

館內魚缸被扑爆 一條金魚在內跳跳紮

麻雀館水浸

幫啲呀叔戒賭

用左係狗屋度

荃灣快散水 太多記者 班狗做野不嬲mon住黎做

有時真係唔想講,好似冇咩意識 重唔快手走
重慢慢屌福建佬出黎

好正

小心喎，唔係驚黑社會，係班狗已經出晒嚟唔好戀戰喎

裝修得好快

落場問啦

拆埋個招牌佢喇

覺得呢個時候唔好比記者跟
好易比人夾死

一世都唔會忘記手足被斬

好撚堅呀屌

諗住平日唔會有事發生 琴晚踩盡今日放曬假
以後區區開花點算好

小心有鬼跟就真

重新裝修

荃灣需要哨兵，依家咁多記者跟住好危險

林鄭要出黎悼念條魚啦

做得好

好睇好睇

保險唔包了笑了

麻雀有一間係無辜咩？

魚仔r.i.p.

荃灣手足唔好搞咁夜呀,無支援同掩護好易俾黑警周到嫁.

搞還搞 睇住自己啊

掌聲

On9 連登比tg 唔洗覆 佢地自己唔識睇tg咩

又唔可以咁答 係福建佬D野無一個無辜

下一裝修客戶 中國移動

條魚只怪自已去錯地方

睇到呆左
攻擊力真係好堅

林鄭手執二筒想起鄭若驊

中移動

Hit and run ！
Hit and run ！

街坊見佢地剷完二坡方係到鼓掌

如果唔知做緊乜野 請記得我地有手足比福建佬斬斷左手腳

禍不及缸魚 有冇人救下麻雀館條魚 好慘

包實d ar

荃灣手足好波！
已經冇要福建幫還腳
呢啲算乜！

光復香港
時代革命

3min 極速 ko

BLACK BLOC呀
好多得個口罩仔，頭髮都好明顯

上次刀手斬完人入左果邊既麻雀館

認真 有D好似衫都唔換但係附近跟住咪都會比狗捉

(蘋果直播) 各區反警暴快閃行動 Part3

琴日唔係幫咗啦咩

支那動電腦大爆炸

荃灣手足
好波

D 黑社會真係做哂 condom

記者小心，快D走好

黑社會正正經經低調搵下錢咪算 係都要與民為敵

感受到香港人學到藍絲 唔割席 有啲感動屌 最緊要今晚手足平安回家

百幾隻麻將 逐隻悼念

手足做得好

勁呀 打左福建佬先再打藍

有冇人救吓條魚

荃灣好識玩今日

狗黎！大家小心

小心呀 巴打 全力支持

屌你老母福建佬

麻雀館一定黑底㗎啦唔使問

班狗好撚蠢架嘛
一定係未收到order未部署好
所以玩突發召集幾好

屌 班福建狗咪又係靠嚇 無狗睇住佢地敢撚吠咩 呢到成班人 唔信佢一吹雞吹得多過呢到

喺呢d地方出現就預咗有危險

手足玩完好丟撚哂你地d衫

麻雀館已毀

攝衫呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

攞去放生都好

可唔可以搵隻杯養條魚仔
死福建佬唔心痛，心痛魚仔多啲

今日有冇外媒係荃灣，陣間佢地唔知咩事

屌奶星咁撚揚

問點解拆果間麻雀館條友係咪低能 ?

講到口都臭啦

戴口罩
戴手套
戴口罩
戴手套
戴口罩
戴手套
戴口罩
戴手套
戴口罩
戴手套
戴口罩
戴手套
戴口罩
戴手套
戴口罩
戴手套
戴口罩
戴手套
戴口罩
戴手套
戴口罩
戴手套
戴口罩
戴手套
戴口罩
戴手套
戴口罩
戴手套
戴口罩
戴手套

睇緊直播見到
仲有人夠膽死唔戴

記者朋友求下你地

住咁多年荃灣
都唔覺街坊係咁撚勇既

仲唔散既
好擔心佢地

搵人放條魚落水樽好嗎

只會連累其他人比黑社會報復

一定收到風啦，好似立法會咁由你破壞，玩民意

有款書包 出現左係鏡頭好撚多次

諗住係同一個手足嚟

點解下一個鏡頭 3個同款

中資,美心支線任

包實d ar手足

今晚荃灣手足士氣極佳

2227，二坡防示威者開始轉往中國移動香港的分店敲打鐵閘。 #現場情況

冇人申請不反對通知書 啲狗狗點知

而家玩唔到啦

咁上下要散啦，popo就出動啦
來日方長遲下再爆

荃灣有個牙叔幫手拎棍

民意係好支持打擊黑社會，恭喜黑社會做condom

⚠️⚠️2225
#九巴 #荃灣
荃灣嘅巴士線
30, 31, 32M, 34, 34M, 36, 38, 39A, 39M, 40, 41M, 42M, 42C, 43M, 51, 53, 234A, 235, 238M, 243M, 268M
以上路線會停駛至尾班車

應該要放生條魚仔

都提咗我地一樣嘢嘅
就係手足做嘢前記住喺鏡頭前講下點解
當係宣言咁

荃友經過之地
中資寸草不生

快閃moveeeeeee唔好俾機會人吹雞

飲醉酒

#荃灣
2220 荃灣西鐵站內廣播 指將關閉車站

包得咁少

D狗係邊

民意不會逆轉

10點半啦
各位手足準備夠鐘返屋企啦

以為有福建幫咁撚夠彊黎撩鬼

小心 幫推

帽都冇

同team

今晚d狗會玩跟蹤，逐個擊破，小心身邊可疑人

間麻雀館本身裝修緊？

荃灣手足遮得咁少！

好勇武 唔好俾狗拉

今晚好撚鬼wo 班狗死撚曬？咁耐都狗黎

中旅社呢？

無裝快啲走啦！一陣又比人圍補，又跑得慢

荃灣關站啦 運POPO

睇住呀咁多位 D狗應該READY緊架啦 小心D

入到去就咁

有冇人係現場笠頂帽俾手足啊 好易認啊

見好就收，愈夜愈危險
快閃

睇時間，安全回家

咁多指紋整污糟晒點算呀 好難抹架嘛

咁直播法，點會唔知，班popo肯定又想話比人知，冇左我地，就會搞成咁

黎呀
黑社會都福建佬割蓆啦

有冇機會又出臥底狗，連續兩日做同一樣野

好易認

有個女手足件衫好易比人認到

D黑社會又收皮

最驚係E家入邊有班鬼 一陣一尻夾出黎捉9人

自推

一定要掉撚晒D裝 剪頭髮

嗯，唔好殘殺其他生命，我哋唔係恐怖分子

我諗有鬼，之後計數，走果陣小心比人跟就真

唔該現場朋友提醒手足遮好Ｄ個樣啊，得個口遮係唔夠架。

到黃大仙打風

咪撚亂講野 大撚把元朗手足會出去

隔離黃大仙

快閃乖啦

點解黃大仙個水壓咁勁咁多水

荃灣西站準備封站！

荃灣手足小心 要平安返屋企

手足們辛苦晒，今晚好好休息
另外小弟提議除左主要行程，暫時其他時間盡
量休養生息，一黎體力上支持唔到，亦都要消化經驗，制訂戰略；二黎大部分中，淺黃確實唔可以日日都分配到咁多時間(估計今日lunch遊好多人都偷雞返晏左）；三黎而家已經積左好多核彈料，文宣追唔切，有啲料仲要花時間查，先用到黎踢爆班大話狗。
所以希望大家暫時focus多啲資訊戰同文宣戰

係時候散啦
咁耐POPO READY啦

屌 好撚痴線有D靜得口罩頭盔又唔帶

手足好波, 不過做野前可吾可以包好少少
得個口罩就企後d la

封站 準備運POPO

要嚇走既話 今晚都唔會集到咁多人
唔好俾藉口自己

裝緊水

鬼就冇啦 ON9仔呢到我見到個

我係擔心兩邊黎包抄咋 快散啦唔好企啦

破壞完走啦，狗一增援你地散水
你諗下個畫面幾正

手足們，謹記攝衫，返屋企都要謹慎點

2228 3豬南紗工廠 shell 油站standby

2228 荃灣沙咀道寶石樓到德士古道 暫無狗隻

2228 荃灣公園及海濱安全 另荃西暫無狗車

2231 爵悅庭外至海濱暫無狗

果條友咩事

對準中共打紅綠燈做乜撚?

2220，部份示威者到達二坡防現場，尋找福建幫。 #現場情況

笑死

魚魚是無辜的 啲風水魚好值錢 帶返去養都好

屌你，走啦！唔想再見到有人被捕！啲無裝嘅人唔好食花生！

WTS

根本和理非啲裝黎

攪完走啦，狗一增援你地散水
你諗下個畫面幾正

手足夠鐘好番屋企

Mtr一封 即分頭散 唔好比人跟 班狗會跟蹤

下次有貓有狗係咪要殺埋

中建行

手足記住係快閃呀！唔好留太耐

中國建設銀行（亞洲）要求裝修

黃大仙補圖

屌你老母比我見到個傻閪就咁除咁面衫
咁撚多鏡頭你食撚咗屎呀
即刻同我dum撚晒你兩件衫呀傻閪

唔好貪刀

手足好撚型 不過要小心

留左咁耐 散啦

係 入面百幾萬現金

屌你老母 講咗幾多次要包實自己 又畀人影到

佢串緊popo 唔好太上心
當然最好救番條魚

狗睇直播知道哂係邊

點解仲可以只戴口罩架

唉岩岩做完gym, 我唔想行返屋企

多謝勇武
夠鐘就好返屋企啦

非常好 放左工放左學就可以一齊集會

好似唔捨得走.......

開始散未?

leg day

搞銀行都得個口罩...唔好咁即興啦

野又做到 又冇人被捕

cardio

搵到了 我知呢邊無咁好 Sorry.

屌 懷疑唔係即場比人拉個D 6-7成都係咁

唔好爆銀行啊

係時候閃水

唉
返屋企轉多幾轉車啦

有現場有人話有狗車黎緊，未FC

街坊出黎接仔啦
勇武發完夢就番屋企啦

好撚怪啊 咁耐冇黑警

葵芳狗車去緊荃灣

再攪落去真係OVER左

#逃生路線 #荃灣

鹹田街巴士站(沙咀道)
43B正常服務，可前往青衣

我知呢到講有問題 Sorry 我已搵到 thx

今日營養目標達成啦，屋企要人呀

一陣班狗又拉幾十年

攰呀ching

邊樣

Good Evening Sir!

唔好戀戰
十點半
睇時間

和理非散咗
支線任務唔知

#運輸署官方通告
因道路狀況，下列路段現已暫時阻塞/封閉：

港島:
-怡和街

九龍:
-龍翔道(近黃大仙中心)

新界:
-沙咀道
-青山公路荃灣段(近大河道)
-杯渡路

唉 有份裝修手足記得dum裝剪頭髮

屋企要人啦

爆銀行門 比人屈打劫偷錢!?
前線勇武 小心

咁耐都冇差佬 有古怪

葵福路有狗車去緊荃灣

屋企要人，張床叫緊救命

屌黃大仙都唔弱

現場有無人有開鎖剪? 可以問居民拎
快d開到門鎖

點解班狗今日支援咁慢?

玩住咁多先啦講真，唔好貪勝不知輸呀，班狗出晒嚟好快到㗎咋

上腦唔諗下自己會畀人拉

中國背景銀行，同中銀一樣

手足包頭喇

咁多記者 屈唔到偷錢

屌 最撚驚係有D鬼係前邊扮前線 引後邊D人繼續

玩埋呢個好走啦

你走啦

唔好比人拉呀

爆緊果間咩黎? 國際乜乜?

操埋腳啦

好走啦

唔記得貼

琴日已經係咁
比人任搞唔嬲

好似歐聯咁 唔知睇邊場好

攞水馬果支野扑邊有力架

仲唔走博拉？

好似就來封站 幫推

機鋪都係??

Sir good evening

你出去捱一槍真槍先

準備走啦手足！

驚d狗欲擒先縱，擔心義士

好驚有狗加油

出晒水

爵悅庭聽到狗車聲 兄弟睇路

推
睇Live真係勁憺心
包好啲呀下次 真係好易認

見到搞緊閘

口罩薄過condom
一定死幾個

夜更mon po狗

2234 爵悅庭外 聯仁街及楊屋道平靜暫冇狗

2232 荃灣狗屋暫無動靜

2235 荃灣街市街千色店對出暫無狗

2234 祈德尊一帶及圓墩圍safe

大圍嗰班手足全部得個口罩

而家收隊 = 全勝

有狗車係惠荃個邊落黎

準備包抄啦

快閃個閃字係閃

話得快閃就唔好貪刀戀戰

石圍角幾架狗車落緊去

打得咁HI今日...好散喇...太耐喇...狗隨時夾埋FUCKING佬呀我擔心....
其他既慢慢再打啦, 日日都有得打

法律上 有 " 意圖 企圖 "
搞銀行 但爆門絕對over...

差唔多係時候
Run

我求你 以後你都唔好出
琴日手足中槍都仲覺得over
你個腦就over

聽下唔同意見啦
永遠覺得唔同意見就係鬼

hit 完要run

五六架狗車喺楊屋道嚟緊

包佢老母 佢估佢雲迪克呀?

暫時荃灣靜到仆街，黑社會應該出黎，手足真係要小心
黃大仙搞左唔夠15分鐘，已經出齊狗

今日本身係和理非集會 好多手足都冇帶裝 見一封路就即刻幫手 你老母閪就上腦 冇出現場就摺埋啦

有無人負責睇水?唔好又被圍捕

中資銀行就由佢啦

手足好野

Ching,想問間機舖衰咩

各區爭緊排位

有狗車係楊屋道

揾人提佢地，包圍緊

狗渣唔係24小時當值
要CALL夠人上裝先出車,人少佢哋都唔敢出狗屋
上次爆將軍澳狗屋都爆咗兩個幾鐘先有綠狗嚟

應該差唔多出狗

大家要學班狗咁
幫前線美化依家既行動 而唔係批評
好似人地開真槍 可以美化到係英勇行為咁

夜la，要回家了

hit and run

尋日有講覆桌

臥底橋裝做

屌 黃大仙

記得要帶手套啊有指紋㗎！？包實啲個樣包埋啲頭髮包埋個耳仔同包埋對眼呀！？用野遮住有對眼都好呀俾人抽到七年㗎一定要好好保護自己唔好俾人發現到啊

到今時今日仲驚民意逆轉

各位手足 熊貓個位四五間狗車入緊二坡坊

2239 綠楊有三架 豬籠 一架私家狗車 一個交通狗 洗緊過去

好退啦手足.

小心對家支援..

愈黎愈多狗車

荃灣聽到大叫散

有冇人係現場 提提手足好散 特別有記者在場個班
班狗收到情報做野絕對係先搞有直播個班 因為位置準確 可以即刻做野

又話hit and run.....搞咁耐都唔閃

我估唔到 賀佢老母 原來係好似黃金周咁
唔止一日

幫黨鐵洗緊地

睇黎黃大仙水上鐵路樂園聽日開通

2237，葵涌大連排狗車出動

依家走=全勝

同問
利申唔割

今晚即興，差佬準備黎切，分分鐘個個10.1 後放曬假

識走未...

消防水係用淡水?

蘋果記者跟住黎睇 佢感覺好撚HIGH

黑社會

散喇屌...TG出哂狗車相, 包抄喇要

依啲全部二坡坊架

荃灣有能力競選首都

D車都烏糟係時候要洗下

要走啦hit完就run啦

平日開花！

你都on9
做嘢前做足保護措施係常識
畀人點晒相=等畀人拉
呢個道理都唔明你就算數嘅啦

地頭蛇通報間嘢都係廢黑底

紅色好似係咸
黃先係淡

係咁話打緊機

Ok, thx ching

係 見佢係咁笑場

10:39新界南總開出

包抄就唔會，鬼就好大機

楊屋道過緊黎

手足們包得太少啦 好易認

有手套,但係冇BLACK BLOC 冇遮晒成個頭

返屋企了

狗出黎啦，返歸啦

仲企晒喺度想點

搵人係個消防喉起水壩啦

依家仲玩機鋪既九成黑

楊屋道有狗車

八下各區其他咩環境

仲唔散水博拉咩

散?

屋企要人

有冇荃灣人去叫佢地散去第2區，再搭車返屋企

散了!!! 好波

有共識就跑啦屌,唔好等狗到

WTS繼續倒水

荃灣人好正

各位手足唔戀戰 好波

平日威力仲勁

二圾坊都要問
屌你老味
成班都老黑黎

hit and run !!!!!!!!!!!!

小心有狗跟蹤 要預佢開槍 唔好比機會佢

2239
4eu 4豬 兩狗私家車 荃灣路往荃灣方向

痴撚線啲保護自己意識咁差㗎，唉希望你冇事

唔好慢慢行

咪過楊屋道果面

呢啲廢物有冇上過戰場都成問題
我永遠支持前線 對佢地有信心心

舊式閘用虎鉗剪爛係佢底下呢個鎖 個閘就廢咗

TG 講啦 , 現場得Q閒上連登咩

唔通國際特赦組織開機鋪咩

散啦

小心比人跟番屋企, 行個大運先番去阿, 各位手足

荃灣屋企要人

做完野要返屋企

手足要走了

黃大仙d水 入得到 站內

夜啦

屋企要人 其他區POPO黎緊荃灣

比啲危機意識唔該
一早應該閃

比人恰左3個月先咁做我覺得好比面 應該再早D咁做

推呀 狗車黎啦

黃大仙條街喉大水到咁

泊晒係楊屋道，不要過去西鐵站

大佬，你地幾多歲
機舖係咩地方都唔知？

散點解都係晒馬咁行

你知咩係虎鉗架可

換裝之後行耐D

都痴撚線
今時今日仲問呢d垃圾問題

麻雀館 機鋪一定冇死錯人

TM藍旗

黃大仙o係黨鐵門口放消防喉好波
防止狗上黎
手足smart play

下次扮少人誘捕

係就對準政權,對準目標
攪D咁撚間接關係既人,除左發洩有乜用

啲鎖用兩枝士巴拿就開到

調返轉喎巴打

可能呢個年代唔興落機鋪姐
搞機鋪,因為9成係黑底

葵芳警署、大連排、荃灣路開始出車

拖太耐，搞到咁上下好走啦
831都係衰拖太耐

行快幾步散啦

再夜小心喇
時間不多

走果時小心被跟!!!

行快兩步啦

如果機房都水浸

等佢地知道撐政府 打我地搞我地係有代價

荃灣狗擺陣圍捕，請速離市中心

紅淡黃咸

葵芳14架警車去荃灣方向 好走啦

2240 葵涌道葵芳邨向葵芳/葵涌警署方向最少15架狗車，有EU，有籠，有私家，有鐵馬

好正 係咁流D水 真係成個水上樂園咁

張床要人呀

去得機鋪都係D阿叔玩釣魚機

真係好撚好笑, 中門大開直射

走人

冇黑底
狗批你開你都唔敢開

走果時小心被跟, 幫手提手足,洗一洗版啦

機鋪即係地下賭場

小心被跟

根本有預謀地任佢地拆
冇警時份冇可能咁耐

CALL晒人叔黎OT喇,散呀~~~撚死D狗唔好送頭~~

係時候散，唔好聚埋一齊被人影到，狗出嚟就起碼有幾個手足被拉，立刻散。

咁撚怪消防都未出現

點解好似好多人唔知荃灣二坡坊咩事 訓咗幾耐?

推推推

最緊要安全呀

散開呀 有狗SET緊RB

葵涌警署大量警車黎緊荃灣
就快夠鐘

要走啦

黃大仙聽日要游水返工

D差佬出晒黎啦，屋企要人！

咁撚樣叫民主自由咩

多謝中國的東江水，源源不絕

11點啦 返屋企啦

聽日encore

走啦 , 今次贏到開行

黑社會搵人發洩就得？
屌你老味

情報狗隻開始活動

勁多水

望到黃大仙好撚治癒

諗多咗，黑雨都冇事

開始部署完 POPO黎緊 夠鍾閃

2244 #荃灣 5沖5籠10私2鐵馬 楊屋道停靠

2244 荃灣公園平靜

2246 青山荃錦段clear

黃大仙個喉仲射緊

平時用得7成 仲有3成慢慢用

唔夠black bloc走去裝修嘅
避下Cam 轉多幾程車先好返屋企
剪下頭髮 dum衫褲鞋袋
真係會揪後算帳 下次俾啲安全意識
咁樣俾人拉咗唔抵

小心Cut 9你東江水 拆埋你街喉

黃大仙站有新景點
地鐵瀑布

又到屯門開波

2243 由如心及街市通往citywalk2 (T字位）天橋封咗

2245 荃灣天橋 至少三個揸相機 街坊裝

一黎黑社會斬傷市民
二黎搞黑社會我相信冇一個國家會反對
黑社會WO
美國殺拉登都唔會有人反對啦下話

閂喉要CALL消防定水務?

呢招真係好撚醒

荃灣要散喇

唔好比狗跟呀

0被捕就做硬首都

唔好重複行同一條路啊會比狗包抄
一定要口罩口罩口罩
手套手套手套🧤
唔好留低任何野
我媽咪因為你哋好開心拍晒手掌

荃灣友跑下啦，屋企急要人呀

楊屋道大量狗車

散場返屋企啦
汲取教訓唔好再陣地

屯門

手足 屋企要人

小心被跟，兜下圈先返屋企

推 手足快走

荃灣散水啦
利申散水撚

今次真係be water 成個黃大仙站都

比休班狗屌完

荃灣屋企要人
屯門接力裝修

龍翔道block到消防車都入唔倒

屌到底點搞到噴水搞
純打爆定搵野開

紅色嘅消防柱即係供應淡水嘅
哇屌咁咪晒水
不完美
可改善

@蚊蚊蚊

你都on9
擁護獨裁政權既人冇資格講民主自由

等班狗full gear散步

開係唔會有水出
附近地下有個水制寫住F.H.可以開到

唔係講笑MTR係浸過，好似真係黃大仙。

WTS笑死我

尋曰係荃灣發夢同隊友走失左個位女手足，休息個時差d比狗咬到個個，如果你睇到既報個平安

水用量永遠不及水炮車

回家

唔係架
香港有民主有自由既話就唔會搞到今日咁喇

有線

係
美國用原子彈打傷日本平民
咁撚樣叫民主自由咩?
美國殺拉登
咁撚樣叫民主自由咩
美國打isis
咁撚樣叫民主自由咩
你都On99
黑社會都同佢講法治

Sir仲未出動？

雖然荃灣爆黑社會麻雀館係好 但今晚都係輸比大仙

荃灣周圍都cctv
大家小心

冇裝真的不要走太近食花生，走個時都要快散，不要磨爛蓆

睇住黃大仙 好撚治癒

仲唔散等咩？

2245 楊屋道入緊荃灣方向 至少十架以上

2248 沙咀道名逸居交界無狗車

2250 荃灣警署 有架綠色大貨車入左去

散唔散水無問題
但佢係話破壞野over

全九龍最大的水底樂園上線嚕！

屯門太近了,將軍澳好D.

二坡坊班撚樣唔搞我地我地會得閒搞佢？
青清楚未呀傻鳩

荃灣大量POPO 楊屋道

唔知今晚邊區可以做MVP呢

圍緊啊

佢地報復咪証明手足做得啱

推呀

黃大仙有冇live

希望今晚真係做到

咁撚簡單

TM又陣地屌佢老母....

屯門咁撚夜先打陣地戰...

攬住梁耀忠永續民運？

幫推

散啦，好多狗

推 散喇

破壞唔係單純出自發洩
係對方要知道會有後果 唔好再傷害我地既手足
下一個到INDIGO HOTEL

好似 潮吹咁

張床要個人呀

2145 荃灣包圍戒備中

咁唔排除有手足.. 係做呢行既..

手足拆檔之後 班黑社會已經無再咁大膽啦
剩係敢跟住班狗打下你
你唔拆檔就會破窗效應

走個陣小心被跟

推，be water

辛苦手足 明明尋日個個都咁攰 今晚都仲有咁多人肯出黎 香港人冇得輸

有冇記者入去下面睇下咩情況

荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！

荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！

CWB都有RB

走喇手足

自從有神獸班藍絲都收左一半皮啦 有D撚樣要教訓下先識驚

荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！

2250 兩衝鋒車係石頭街停泊

2246 綠悠居去到工廠區 至少8豬8沖4私家狗車 狗車疑有喬裝狗

頭先留落黎仲未清

tui

屋企要人，手足一個都不能少！！

夠鐘去食糖水啦

終極大包圍緊啊屌 仲慢慢行

原來咁多

誤會左 左膠唔駛理

2248 #荃灣 #熊貓酒店 15+狗車往 #荃灣 推進

2253 #荃灣 西鐵站 狗上gear

快散

散快D呀,唔好等狗圍呀.

#荃灣
2247 楊屋道 7衝鋒 7長車
8私家車UH9004 TE7942 VP7811
一對防暴加速龍已經落車briefing中
總共大概70防暴加速龍於車內外。

荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！
荃灣要校巴！！！大量！！！

咪再地陣戰呀
快閃破壞好了

快散啦

荃灣好多POPO 行快D

全部都係街坊

22:53緊急
荃灣幾乎被黑警全面包抄

圍緊啊
圍緊啊
圍緊啊
圍緊啊
圍緊啊
圍緊啊
圍緊啊
圍緊啊
圍緊啊
圍緊啊

屯門個班..唉無眼睇

散開，走

散了散了 快回家

仲要係狗屋附近

荃灣E家點 走唔走到

荃灣走人

一早要散，冇人提點？有冇危機意識

唔該封晒塊面嗰啲人可唔可以提醒其他人要好好保護自己呀

返荃景圍個邊嘅小心有背心狗
岩岩有背心狗週圍望
唔知做乜

開始有伏味...荃灣...

東網live緊荃灣

咁圍法要點走?
求路線

無路可走
玩快閃就咪set RB
搞到散唔到場

街坊裝落去支援會否太遲

2253 青山公路路障已清 通路

走哂未

呢個方向就對了

人早叫街坊落去叫人走，仲問

唔好戀戰, 太夜無車走呀

要散了 幫推

不嬲都應該咁做
少少事就割割割唔撚識兜無鳩用嫁

荃灣逃生路線：
棄裝行路入福來村/海濱公園。

家長接放學啦

散啦 要玩幾時玩都得

唔係散晒喇咩

千祈唔好鬆懈，可能只係策略

前線總係一日未見狗一日都唔肯走

屌 手足點 散唔散到

WTS個水喉長期噴水入站 不斷加緊分
其他區點追到呀

幾間狗屋一齊出

聽立場live好似話散得七七八八? 荃灣

成日有手足叫走

直衝去荃灣公園向環宇方向走，或直去上橋去青衣？

必要時棄gear呀手足

荃灣西站準備落閘，楊屋道樂悠居一帶有大批防暴。荃灣近海皮一帶暫時平靜。楊屋道一帶手足可考慮於荃新天地旁進入荃灣公園於環宇海灣海濱花園出口離開，「海濱花園」巴士總站有以下路線：238X往油尖旺區、404M小巴葵芳、310M小巴青衣

唔完善 一定要改進

有黃大仙呢個外掛係唔同D

速龍係車 散

咁你去叫佢地唔好走

美國都唔撚割啦

屯門點樣 無直播

青衣好易橋到比人周到

你睇邊個live邊到未散？

又陣地

玩咁耐，人地有晒時間準備啦

一手1059
荃灣西Shell 油站附近

Spitter咁樣

2259 荃灣警署 綠色貨櫃往柴灣角方向進發

2253 蕙荃2狗車向新界南方向駛走

2256 青山公路荃灣段及關門口街一帶對出暫時乾淨

柴灣角街

荃灣手足搵地方收埋gear（草叢咩都好）！！！
街坊落樓保護手足，等手呎混入街坊中，人數夠多就得！！！
荃灣手足搵地方收埋gear（草叢咩都好）！！！
街坊落樓保護手足，等手呎混入街坊中，人數夠多就得！！！
荃灣手足搵地方收埋gear（草叢咩都好）！！！
街坊落樓保護手足，等手呎混入街坊中，人數夠多就得！！！
荃灣手足搵地方收埋gear（草叢咩都好）！！！
街坊落樓保護手足，等手呎混入街坊中，人數夠多就得！！！

TM橙旗

唔好再講咩首都，幾多分啦

回家 幫推

清完荃灣應該到屯門,手足睇路.

仲有爆埋中銀

工廠果頭？

蘋果都到咗TM

但狗鐵站無傷

巴打要小心 你地好勇敢

其實十點商場開始落閘就要散,玩多咗半個鐘令危險倍增.

屯門又要劇本了

得屯門有POPO

荃灣散完到屯門呀~~~荃灣D狗會入屯門增援嫁.

街坊救人啦

屯門有火

屯門做乜又陣地呀
係咪又想被人拉呀

我始終都係覺得荃灣拎MVP多D 比較實際

屯門得幾十人就走啦好心
一陣對面衝過黎又係走
仲要可以被人包

TW係咪散到7788

睇緊post嘅屯門友幫手落街叫人玩快閃啦

要見狗先走掛

仲有人守緊

見左啦

前面就係狗啦WO

屯門手足 光明頂要人呀
快啲返屋企聽呀

街坊落樓食糖水！

啲街坊

荃灣手足快走

2306 屯門公路大量狗車入屯門方向
最少10架豬籠，10架EU，大量便衣車

以後唔好係到問行踪，被狗係第二區拉就唔底啦。自己上網搵。

大窩口村暫時清靜

#黨鐵
由於有公眾活動進行，輕鐵服務調整如下：
-路綫505維持10-11分鐘一班；
-路綫507維持8-12分鐘一班；
-路綫614維持16-23分鐘一班；
-路綫614P維持13-16分鐘一班；
-路綫615P維持13-18分鐘一班；
-路綫751維持10-13分鐘一班。

荃灣詳盡版逃生路線：

荃灣西站準備落閘，楊屋道樂悠居一帶有大批防暴。荃灣近海皮一帶暫時平靜。楊屋道一帶手足可考慮於荃新天地旁進入荃灣公園於環宇海灣海濱花園出口離開，「海濱花園」巴士總站有以下路線：238X往油尖旺區、404M小巴葵芳、310M小巴青衣

#逃生路線

唔好意思，岩岩見到有線live淨係影住手足

TW嗰班係咪街坊嚟

街坊追到post嘅幫手落去提點
前線冇時間睇連登

2301，葵福路葵芳至荃灣沿路乾淨，但小心楊屋道大量狗隻。

屯門巴打CALL人走呀,荃灣會過屯門增援嫁,屯門之後就到黃大仙,黃大仙手足自己睇路.

4個月過左嚇走左幾多人

上橋前好多草叢，放低文具扮街坊。
再唔係經荃涌公園去葵芳，不過好遠。

狗主要係楊屋道最大量

TM係咪散左

消防VAN仔

🐶好似走咗，
提防老黑出動

TW

有狗落地了

荃灣D狗到齊啦
手足返晒屋企未

荃灣POPO已落車

荃灣POPO出現

#荃灣
2310 青山公路荃灣段及關門口街一帶對出暫時乾淨，
荃灣街市街由悅來坊至德華公園暫時乾淨
悅來坊荃薈對出荃富街暫時乾淨

荃灣有狗
光明頂要人聽呀
散水呀

立場個記者好撚好笑

民意已經冇可能逆轉，只要係對付我地既敵人，kill them by any mean of necessary

荃灣走人呀

落地搬完垃圾無人打無人拉

荃灣黑警要殺人啦 聽日再戰呀

Victory

荃灣手足立即離開

花式撚狗

2310，大窩口道都乾淨。

唔好直接回家，轉多幾個圈，睇後面有冇人跟，最好係冇cctv地方換衫，再改變行路路姿，有幾會帶多頂帽，咁就最安全，今時唔同往日，狗權大晒，無法無天。

不被捕 明天還要你

屯門都散緊？

TM leave please!

BE WATER

屋企要人！

散緊

今日好正，殺佢地一個措手不及
連我都跟唔切

2312 荃新天地防暴大會堂外清rb

2312 葵涌光輝圍暫時安全

2311 6狗車加一七人車 #UD2937 一私家車 #UV6325 停泊楊屋道樂悠居

2312 3eu 4豬 4van停泊大會堂外

拘捕啲鐵欄啦

今日玩夠
明天繼續

今日班狗好撚怪

以下巴士站已暫停服務
百德新街
怡和街
糖街
希慎廣場
崇光百貨

全港多區有違法行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

現時在港九新界多區包括銅鑼灣、荃灣、黃大仙，有暴力示威者作出違法行為，如堵塞馬路及投擲汽油彈。警方警告示威者立即停止違法行為，呼籲所有市民應該留在安全地方，留意最新狀況。

完
2019年10月2日（星期三）
香港時間22時01分

屯門：

昇哥話D狗嚟自港島

Tuen Mun, WTS 快閃

入唔到前3

立場講，荃灣既差佬係港島既兵

邊個？sing gor?

馬騮捉"失"好溫馨果次最好笑

屋企要人！明天再戰

走呀
明天再戰

今日證明咗就算係狗都會有攰嘅時候

有機會 半夜至早上大搜捕

防暴杉都唔換，可唔可以唔好咁HEA，根本今晚就冇人

有關係？

真係得個勇字唔識驚 ...

你真係當佢地無限體力無限人手咩
再講呀 次次都係陣地死拖先俾晒機會同時間佢地沖鋒

好鬼 一定係試緊D乜

立場講狗車都嚟自港島多
唔太熟路

係咪因為冇解放軍

唔識路 沙咀道都轉錯

似上面唔咁快放人落去 而家咁樣開槍都攬 比錯誤訊息班細既用咩武力都冇所謂

屋企要人！張床要人！手足請安全回家！ 明天再戰

港島應變大隊唔識路

攰?佢驚我地同佢地博命渣

WTS有人SS

係
無啦啦爆肚攪gag

影到批車行錯路要u turn
唔熟荃灣路

呢幾個月黎文宣都你不斷咁周圍貼同印野之後又比人撕，成件事不斷咁Loop其實製造左同浪費左好多紙。
衣家世界上面有咁多森林都大火，全球暖化又咁嚴重，我地係咪應該改變下個文宣形式轉做電子版？咁又唔會比人撕又唔會製造大量紙張破壞環境。
光復香港，時代革命！

全日FULL GEAR暴曬 仲要上車落車
落車俾人屌 又谷鳩氣 自己EQ又低
未計手足做野前已經要STANDBY做BRIEFING
做完返到局又要攪一輪 唔打都一堆手續要做
又要用律師玩 人都癲呀

人咁多散唔散得切丫 ....

大圍

今朝仲見到有防暴返旺角狗局

閒日得閒快閃番1個鐘搞藍店好OK

Leave quickly

大圍快閃

睇黎佢地驚驚地

CWB好似冷處理
個RB SET咗成3個鐘都冇理到

又玩到咁夜?

抗爭仲要環保 你係咪痴鳩左線？

有次SING GOR報深水埗落車上車都好好笑
後街包抄果次 街坊奶哂野

明顯今日唔夠人，又可以聽日反咬示威者到處破壞，唔想d人再聚焦係行刑式開槍同打爆眼事件上面

港島果隊應變大隊去左荃灣
咁仲有得邊個去搞港島

大圍搞乜咁少人都周圍搞 影晒樣

咪又例牌發脾4 唔做野
之後再ff 等你地自己周圍亂 民意反彈
ff緊大家好期待佢地出黎維持社會

係咪得香港先係咁 可以係示威者隔離行過仲安全過係狗隔離行過

又玩無警時份

笑撚到痴線
環保膠上腦

睇黎狗鐵離同北京地鐵不遠了d保安 除非交cctv

今日發過夢嘅手足要清一清屋企d衫褲ar

癡撚柒線 why not both?

連儂牆可以畀老人家同其他長輩睇

新界應變大隊？
九龍應變大隊？
離島應變大隊？
屌 出老解啦
不過我怕仲衰 行錯堅尼地方向就柒碌

街坊可以提供逃生路線

你屌左陳茂波未呀環保撚

屋企要人！張床要人！手足請安全回家！

大包圍

On9

大圍目標明確又快手

不被捕

搞完好散

眼見好多得口罩

黃大仙又到街坊接力

做左d咩

不如屌支那污染仲好啦，同佢比真係輸十條街

拆鐵

裝修完即刻收工

好好手勢 快靚正

今日突發 變相冇咁多記者live 難locate
狗又去曬放假
冇主人佈防 班傻狗冇得郁

以為得沙田

坑口都有裝修

寶琳 坑口站關閉

#大圍
2332 大圍站暫停

啱啱見到調景嶺都有

佔中2.0

寶林同坑口都關左 大量popo

好似15分鐘都冇
BTW大量記者跳閘,踢閘機

警方一唔夠地鐵就唔封站

壞晒 唔咁點出閘?

即係又運兵 佢地玩咁多次封站 係人都知咩事
而家封站即係通知你好走 除非係想開波嫁姐

大圍圍住個個男人係咩事?

又冇左暴動？

早三個月咁樣就真係會
依家d人會開p賀一賀

個男人報警 聲稱係想佢地離開

銅鑼灣班電車佬咩事

快閃 最緊要較定鬧鐘 夠鐘就走
唔好拆得性起 拖到比狗咬

壞晒真係冇得入

佔中果陣毒撚區...

個男人想拖到有狗黎

凶下佢就好走啦 咁樣拖起度一陣又比人圍

大圍 仲要同條4眼佬嘈乜呢

屌 dum9爛佢電話咪算

拖時間做乜撚

爆金庫

大圍到底做乜

個男人.......膠膠地

屌 笑撚到西咁 成班屌7佢老母臭西大圍

真心係有參考價值嫁

條友以為自己何金銀咩

諗起831.....太子站

而家防暴狗到左 大圍

前線手足背左以下電話佢

次次都有條仆行撩手足 跟住就黑警到

係
永遠都係咁
而家手足走晒
盾狗 畜龍出黎 攪鳩d街坊

班mk仔 咁近距離仲撚狗

鬼你老豆

祝你早日送中

希望你快啲同你老母㩜住一齊死
減少碳排放

唔係我一個有懷疑
上面都有人講

點撚知你，估到你就唔使比人拉啦

除褲囉黎未呀

傻西
你智力有問題鬼會同你講